做過茶木 ，你問我答

利申:已辭職
淨係做過樓面part time 6個月左右

會唔會去食?

弱智兒童，你有freestyle嗎？

又話我問你答

答呀!

會食

等等啦！翻緊屋企呀

算你啦

這個flow抓得很準
不錯

點解有D分店有tea set menu有D分店冇

入職要求高唔高，同待遇點呢?

我都唔清楚
我做個間有
見到有tea set都係大間既鋪
應該係根據個鋪放唔放到咁多貨

入職應該係你正正常常就得
其貌不揚都ok
但好睇鋪頭夠唔夠人
我part time待遇可以話係冇
半個鐘食飯時間包埋翻工時間
冇員工優惠折扣
幾好既係可以飲佢既飲品

食飯食乜？
佢煮乜食乜？

係咪去鋪頭問請唔請人?

對
但佢通常都煮到好鹹
應該係個廚師問題

對呀
不過我覺得唔好做

廚房點整野食

d食物pack好一包包
佢地都係加熱

Pt時薪幾多？

43至50都有

朗豪坊？

到底係茶定係木

狗也不屌

唔係

啱呀
價錢唔值

我唔係好明白你意思囉！

你地啲飲品太甜，尤其是啲水果沙冰
但係啲野食幾好食，分量都唔會太少

做乜鳩 你問我答變左食評

下午茶紅燒牛肉面係咪會細碗D ?

加多句點解會咁甜囖

其實你可以叫少甜

可能佢以為水吧同廚房整嘢係關樓面事

唔會
因為D麵一樣咁少

如果學似你話齋你除左樓面咩都唔知的話。
咁區區一個樓面waiter仲有乜好問姐？

唔多唔少都會知大約既
但如果問飲品點沖就真係淨係知好多都係果醬汁唧出黎溝
廚房材料真係好多現成切好包好

樓主邊間 會唔會係同事 我都做緊pt

我辭咗職啦

覺唔覺間野好撚難食

磚塊好正

有啲難食
但有啲我覺得幾正

有時會太甜
而且食得多都悶

我都做緊 不過就走

分享下原因

想做水吧

我都想
不過個時個經理話水吧夠人
但原來呃我

垃圾
去過不下二十次 有十次以上有漏單或錯單
有幾個員工掛住傾計或望女基本上停住工作

70 蚊好貴 但又成日想食

好少漏單 通常係廚房做得慢
其實正常要覆單
所以我未試過錯單
好叻叻
D老屎忽full time成日傾計係真
之後就話我唔做嘢